反亂倫班道德撚 上到法庭可以點駁？

出面99%市民唔鍾意？

咪笑大人個口啦

一問點解支持搞基 但又唔支持親兄弟亂倫？

全部啞撚曬

而家好似係衰亂倫先要上庭

所以班道德撚只可以埋堆上連登發表己見

出到街根本一個字都講唔到出黎

因為唔符合主流道德觀
其實搞基係個好好嘅例子 因為以前嘅人對搞基一樣/更甚反感
但而家主流宣揚大愛 同志平權
所以道德觀都隨著改變

同樣而家亂倫只係小數人接受到所以未成氣候

法律係咁咪咁囉，至於法律點解係咁？唔諗架，做人唔駛用腦咪最好